最矮既on9可以有幾矮？ 最矮有幾cm點都會係on9

160會唔會點都係on9

講乜撚野

表達能力差到咁應該最on9

最矮嘅on9有幾矮就唔知啦
不過我淨係知樓主係on9